大家點睇住公屋中學畢業又樣衰學人溝女既人

點睇

如果有錢有父幹ok

公屋戶主都有資格

其他就不了

中哂 不過有女朋友 靠把口

點會溝到